有女朋友都揼邪骨

想問下有女朋友都去揼邪骨係咩心態？
係咪飛得？

你屋企晚晚煮飯你都會出街食啦
咁你老豆老母有冇唔要你呀？

今日邪骨 聽日可能叫雞
你諗下你接唔接受到

係呀 唔使考慮喇

有咩分別

又幾能有道理

唔好心軟 唔可以原諒
心軟左你會後悔一世

其實好小事，接受到咪繼續
接受唔到咪傾，唔改咪走
肯改咪信住先
同埋你諗下係咪同佢行一世先
唔好同我講如果掉返轉你會點
無得如果

睇錯以為你女朋友去揼邪骨

on9

飛得

樓豬 下個更可愛

飛啦仲一齊為乜

打飛機咋喎

飛啦仲諗